\begin{titlepage}
    \centering
    UNIVERSITÉ DE SHERBROOKE\\
    Faculté de génie\\
    Département de génie électrique et génie informatique

    \vfill

    {\LARGE \bfseries \scshape Rapport}

    \vfill

    Ondes guidées\\
    APP 5

    \vfill

    Présenté à\\
    Équipe de formateurs de la session S3

    \vfill

    Présenté par\\
    Équipe numéro 15\\
    Laurent Beaudry, beal0802\\
    Matthieu Daoust, daom2504

    \vfill

    Sherbrooke, 1\textsuperscript{er} décembre 2020
\end{titlepage}
